（求救）今次仆街啦

話說今日比個仆街frd見到我用女神張相
做wallpaper,跟住佢走去周圍唱我
而家成級到知,（女神同我同級）
有咩方法可以當咩事到冇發生過？

同女神表白

認左佢啦，解釋仲衰

轉張wallpaper咪得

溝左女神做你條女咪得囉，用自己條女做wallpaper有乜問題 人地葡萄死你添

個電話係我嘅！俾能返我呀！

無 啦

點好

比人見到啦

轉wallpaper做你個仆街fd

女神有仔啊
ff下到唔比

.....唔get

如果得佢一條友睇倒 咪想辦法令人覺得佢睇錯。 如果有其他證人就冇計了。

唔得呢 D人會以為我係gay

大大方方認左佢冇咁柒

救命啊
聽日番學mo la

信我大方d認左佢
解釋只會另人覺得你冇用

我無擔認啊 （我死毒撚）

令

抵你啦, 用女神相做WALLPAER

我辦唔知得唔得

字又打錯
人又廢
都俾人睇到 仲想抵賴
你估真係會好似動漫咁 女神主動行埋黎問你係咪鍾意佢然後同你啪啪啪?
廢少陣ok?

唸着ff下女神係我條女

唉
我認我廢 但我真係無勇氣